【最快消息】 警方以協助「十二港人」犯罪，拘捕8男3女。 快必上星期贈新詩，不幸言中黃國桐被捕。

【最快消息】
警方以協助「十二港人」犯罪，拘捕8男3女。
快必上星期贈新詩，不幸言中黃國桐被捕。
（技術問題：22:30至 23:20無聲，請見諒🙇🏻‍♂️)
20210114

慢必工作室
28.4K subscribers

【最快消息】警方以協助「十二港人」犯罪，拘捕8男3女。快必上星期贈新詩，不幸言中黃國桐被捕。

（技術問題：22:30至 23:20無聲，請見諒🙇🏻‍♂️)

===========================
Patreon |
Facebook |
Twitter ｜
Instagram |